中國國民（海外）護照有冇得諗

當然係指中華民國國民（海外）護照

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

不嬲都有
冇戶籍嘅台灣護照咪係
香港人97年前去台灣填張form就拎到架啦